---
title: 'Email Clients'
bgcolor: '#FFFFFF'
fontcolor: '#327E82'
text_align: center
---

<br>
# Используйте любимый почтовый клиент
Существует много настольных/мобильных почтовых клиентов на выбор. Выберите тот, который вам больше всего нравится.<br>

Смотрите нашу [страницу с инструкциями](https://howto.disroot.org/ru/tutorials/email/clients) для получения информации о настройке каждого отдельно взятого приложения.
<br>
*Узнайте конфигурацию почтового сервера* **Disroot** *чтобы настроить ваше приложения для работы. Информация о IMAP, SMTP, SMTPS и POP находится на этой странице чуть ниже. Эти настройки представляют собой стандартную информацию, которая сообщает вашему почтовому клиенту, как связаться с сервером* **Disroot** *.*
